世界末日到了麼

問我中國會如何

通通仆街似赤裸，IFC 只得你我

最美丽亦最赤裸 滙控價不斷消磨

網上copy歌詞 所以殘體